**Haben Sie Fragen zu Ihren Gar­ten-Pro­ble­men?**



Kreisfachberater Rudi Siehler geht mit uns durch unterschiedliche Gärten und beantwor­tet Ihre Fragen am „leben­di­gen Ob­jekt“.

Die Teilnahme ist kostenlos. Wir freuen uns auf Ihr Kommen!
Anmeldung und Information bei Rainer Schneider.

Mail: erster.vorsitzender@ogv-schiessen.de